乃木坂46討論區#208：請支持好女仔美月

乃Po呼籲:
請各位手足尊重每一位MB
特別是美月

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

[center]乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦
難波大波妹 横野すみれ

TEMPLATE:
[url]https: //

啊雀留名

失去左先會珍惜

嗰title擺明想呃負皮

New post lm

請各位手足尊重每一位MB

居然出篋

maimai

幾時宣佈乃po戒鹽
唔好意淫牙

蘭仔留名

子Q♡

好想俾佢地兩個打

有無片

收到風琴子戒左鹽 大家可以放心抽

你包左部唔棄推再講

單戀也是正常
天生我太善良
早愛著妳

飛鳥跳高教練留名

負皮比樓主 正皮比美月

No r

又蕉又龜頭

搵到了

正皮比依個美月

maimai 留名

盛情難卻

勁呀

負評比你 正評比美月BB

想比佢射

CLS 半個鐘唔夠14個負評
反月黨開左幾多個分身負評個POST

不分割 我正身比負皮既

都話正皮比美月，負皮係比你

美月不嬲係好女仔，唔使此地無銀三百兩

かわいい

白石麻衣留名

麗乃B好QQ

有冇睇nogibingo三期生慶功宴 佢俾人撚到喊

佢有講過野咩 上台又唔唱歌

麗乃好橙，佢同maaya一樣咁蠢，但永遠做唔到maaya個娛樂性

無機會俾佢發揮

負皮已留

再次印證一期>三期

搞到幾尷尬個個唱歌 佢企喺度 揸cam嗰個都唔知影唔影佢好

maaya綜藝皇者

放心我已經包咗部
講得出做得到

maaya扮蠢味濃

有興趣可以睇下 40分左右上台 直頭鏡頭都冇比

要與妳相擁今生今世
從床上滑進摸不到的天際

我想滑進佢嘅隊道

lm

開個新ac又可以推過另一個 高招

1 生田 絵梨花
2 星野 みなみ
3 樋口 日奈
4 新内 眞衣
5 佐藤 楓
6 松村 沙友理
7 北野 日奈子
8 阪口 珠美
9 賀喜 遥香
10 岩本 蓮加
11 齋藤 飛鳥
12 久保 史緒里
13 斉藤 優里
14 山下 美月
15 和田 まあや
16 桜井 玲香
17 秋元 真夏
18 井上 小百合
19 伊藤 純奈
20 白石 麻衣

Maaya個隻蠢係記憶錯亂但創意無限
麗乃個隻就真係乜都唔識個隻，連反應都唔識比，堅蠢

又美月 我決定罷post

樓豬想多啲手足反美月

最愛美月BB

又美月... 皮已負

畀阿媽偷食咗個すき焼き味和ラー

全香港有28人反美月
即係有6999972人支持美月

藍c logic

其實我就係藍絲

我真紅絲

全部都係有丁絲打

每次見到早川聖来留言 下面果個留言都會係早川聖來

なぜ 人は誰も
目の前にある この幸せだげで
今日を生きられないの？

而家先留意到你個名括號係一大一細

有大細括號既咩

一個全形一個半形

左邊低少少

仲以為有人開分身扮佢

ないものねだり

乜乃po咁多funson

You too

大園桃子老公留名

堀: bb我地轉頭去邊好

堀：咁都要問，你無訂我mail咩

比唔到錢

笑死 我記得係咪唔知邊個握佢果陣講

個fans 係755問佢今日做咩嚟

抵話啦 唔了解臭堀就要比佢小

大把代訂啦
有心訂點會訂唔到

幾耐之前
想笑下

邊度有

蘋果好鐘意食法包

google

我都想知，淘寶就不了

taobao 都搵唔到

美月是我心中的紅太陽

淘寶一搵就有啦

利申唔係用淘寶

懷念

震過貓王

咁用wt⋯⋯

冇見一排正左

珠美 濛朧美

想奶粒墨

不嬲都正

中

想奶曬全身

早幾日睇到依度

最後見到邊個

成個電影業俾你地搞彎哂啦

右面兩個交俾我懲罰

最左交俾我就得

笑撚死
牙堀好嬲咁
個mobile 係淨睇一個mb 定睇曬咁多個

老婆

老婆s

珠美屌打

去咗睇little glee monster

唔係要逐個member訂咩

阿土?

禾楓越黎越正

係逐個計
你有錢訂晒咁多個都得

真

桃子禾腦婆

咁呃錢

反夠禾堀未

串fans為樂 賺盡毒撚錢
[black]不過都係反月優先[/black]

三十幾個負評 冇人認同你呀

marika

醉愛禾堀

一野捉住左

臭到

七仔好型

美月寶寶23單冇份玩都出番黎揸手
真心對fans好 點反得落

估唔到去到一百萬followers

話哂都叫西野七瀨......

輕鬆啦

手足們平安嘛？

禾白對白滑長腿啊

呢張圖有邊個唔係白滑長腿😂

睇咗潤一未

我收容左呢個暴徒佢而家好安全

屌你義載色魔

仲以為平手

箸くんの後継者 堀未央奈
8月4日(箸の日🥢)に降臨！

仙氣

Q撚到

有冇跨過去果次

This?

想互射

喬遷那日打掃廢物家居仿似開戰
無意發現當天穿返學夏季襯衣
奇怪卻是茄汁污垢
滲在這襯衣 布章外邊
極其大意 為何如此

想那日初次約會心驚手震膽顫
忙裡泄露各種的醜態像喪屍
而尷尬是快餐廳裡
我誤把漿汁四周亂濺
駭人場面相當諷刺
你及時遞上餐紙 去為我清洗襯衣
剎那間身體的觸碰大件事

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

My wife white

そんなことはない

珠妹楓寶

idol 手法層出不窮

係呢次
如果長少少有埋佢開心跳下跳下果個近鏡就perfect 池

我都係 有陣會唔小心濺到落佢塊面

比我吉到嗰陣

眼鏡

report funson

gay？

互吉ok？

唔好喊啦老婆

家姐食左我舊明太子

我食左佢隻豬

隻豬應該好早就冇咗

係我攞左佢隻豬
我認我係個壞左嘅人

有冇人大阪全握 依家出發

牙雀：老公我睇下我吹得幾大 叻唔叻啊
我：係幾大嘅 不過我覺得夜晚嘅您吹得叻啲囉
牙雀：咦 好衰㗎

My 珠珠

おはようございます

唔笑既牙堀最正

西面不了

西面先係最正

れいか

露額正到QQ

我音

又飛 揸唔揸美月？

攞去j

要西面

痴撚線
正到咁

靚到癲

算唔算樸素

日本撚，
我揸白石
加上我依家岩岩睇完LIVE
唔夠時間轉館揸美月啦

求包膠排mini Live入去同睇完出嚟要預幾耐

排幾耐入去就睇你幾時去既姐
我6點半開始排，雖然企到個區最前個行
但抽到第三排。喊出黎
出黎就完左LIVE之後15分鐘左右。
睇下佢叫邊區走先

算啦
一開始以為美金

田島芽瑠 755
「会いたい〜〜〜＼(^o^)／」
#堀未央奈

你以為係乜幣值

503

牙喜好可愛

我都係

Eplus pia秒速賣曬

RMB 3300 好平姐

美cry

乃木坂46 23rdシングル全握
ミニライブ (大阪)
24th新制服で披露！！！

影ナレ
#北川悠理 #早川聖来 #矢久保美緒
M0.OVERTURE
M1.Sing Out!
M2.滑走路
・MC.1
M3.のような存在
M4. Am I loving
M5.平行線
・MC.2
M6.4番目の光

#乃木坂46 #SingOut

入到樂天啦

新制服

咁深色
都係11單14單個套最好睇

MK妹

9月就到禾睇

音B

北川b

Marc Jacobs 對idol 嚟講算樸素啦

有無人聽得明牙喜twitter 果度講咩
個人宣傳活動?

麻麻地

#賀喜遥香 ちゃん、1人全国キャンペーン
8月5日 大阪、滋賀
8月6日 広島、愛媛

そのほか乃木坂メンバーのラジオ番組にも登場予定

#夜明けまで強がらなくてもいい #乃木坂46

8月7日(水)『週刊少年サンデー』

表紙 #山下美月 ＆ #賀喜遥香

3期生&4期生のWエース降臨!!!!

白花雀美月影效果會唔同

紫得濟

計埋美月想點

明日のZIPで夜明けまで強がらなくてもいいMV解禁。

牙白二排都好搶鏡

點解會一個人既

我wife *2

美月接班人

但係牙喜果件係藍

さくら個表情想點

靚女

第二張

聖來仔呢幅好高質

以為deer

聖仔有陣港女味

唔錯

件制青春啲

制服

真 好似我老婆

嗱侵侵呢鋪我就撐你

你老婆係deer

7號有飛鳥
「週刊少年マガジン」齋藤飛鳥

kaching

邊位手足咁得閒負評曬我每一個留言

分身？

老婆仔

老婆仔靚到

反堀勢力

我又迷堀又迷月
講乜po 乜都比人負
好惡牙

硬照真係幾似

揾個under推咪得，啲手腳最respect 啲推under嘅人
如果你話maaya 係我老婆應該好多人正皮你

迷蓮去馬

唔會向惡勢力低頭

自己老婆自己救

講親蓮就想2仁佢

乃po 戒鹽出老解

我只負皮有美月既留言

臭G deer依家成日夾對波仔出嚟
好想教訓佢

純中帶淫

最近成日賣波
好等錢洗

unfollow 咗好耐

牙櫻果然與眾不同

大家睇咗乃木英未
聖仔好qq

未 矛性趣

好睇喎

有冇包膠

睇下啦

明明無深溝
狂露個心口

早川QQ
maaya好笑

禾重申一次 會然id早川聖來並不代表本人id早川聖来立場

推了

你即是我
我即是你

然後擺岀一副相貌談何其悲憂

中哂

聖來全程派膠

P到蛇精女咁

出左中字？有冇link?

G

你憑乜代表禾

Ching 精神分裂

你射了我
我射了你

共渡患難裏
緊握你手~

朋友！！！！！！

有聲

佢呀哥黎架！

巧QQ

利申
已經見過大舅

幾正

音B正到

握完白石了
排左4個鐘條腰就攰 老了老了

佢唔派膠就冇最後個7千分啦

禾七好qq

聖来？唔似

日本啲貼紙相........

中間果張好正喎

咁辛苦搵一張嚟讚 算唔算苦中作樂

第三張過火左

七

賀喜仔

想吃

搵我？

點解你咁令都只係護法位

咪就係 應該比佢企center

官推不嬲有特權

牙喜肯整整棚牙一定能成大器

四期美月頂多同仁月齊做護法

年叻

又反蓮

美月 仁月 兩個人黎?

我中立

係
美月=美麗的若月
仁月=山下美月

重作啦

做乜燒埋月月度

細細粒好q

做官推俾人反

係咪精神分裂成日自己講嘢

你都係

牙白近排做占有d成績，有隻老鼠仔

佢夜晚成日舉棒

鬼咩～日日幫我打

夜晚返嚟再推巴打加油

4期新制服

巧～禾都出左去

金妹一齊連儂牆

都幾慘
之前好似俾人問有冇搞畢con
勁老尷

G持

中間禾條囡

側邊兩個禾條囡

想呃負皮？

under邊有呢啲嘢

呢句珍

想伊織打我

出去大把人追住你黎扑

食住煙做節目

好想俾腩懲罰

有冇link？

Thank

咩apps黎 好多野睇？

和田進步好大

日本中一=香港小學程度

聖來：三級？我有啦

蓮加公開處刑

太老不了

好正

日村：有才華既肥仔

咁忙仲有時間做gym

躝

送中

依家乃無人可以同蓮加一戰

俾d時間阿叔食少少野先

呢個蛋糕夠哂慳水慳力

係咪要反

禾尋日聚會嗰個仲靚

Richjj

.gun

Rotty 柏幸奈都有

Btw斉藤优里

7月尾到8月生日嘅成員都有
禾食左廁久保塊牌

好不安

日本?

佢支那仔黎

去左做共諜

罷工等工事字幕 完美

中國果邊都興做依D野慶祝?

老細話聽日邊個翻工就即炒

介紹ok?

成員應援團通常要有live先聚到
好似呢次40幾個人嘅話一定要住得近先得
btw有靚女白麻飯跳6單同17單

【サンデー】8月11日は、8時から樋口日奈ちゃん、9時からは松村沙友理ちゃんが登場！質問やメッセージ待ってます！

圖

⏰配信メンバー決定⏰
#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」

明日8/5(月)は17時30分頃から 4期生 #柴田柚菜 が初登場🎊
事前にルームをフォローして、初配信をお見逃しなく😆❤️

※配信時間は多少前後する可能性があります

原來今日四號
唔記得大阪開售

想畀音推扑

仲去鬼國咁勇？手腳小心D呀

回家了 咁岩有幾個港飯先敢一齊組隊去

冇圖？

無俾人捉入黑房check電話咩

網紅樣女飯

唔係 有2個都日系風格

架仔真係癲

聖地巡遊
得㗎仔先玩依啲咁癲

好似都有手足去

咩日子 點解無啦啦上大陸食蛋糕

好癲咩

可愛死了
我愛美月

去一去就冇左成日

桃子超靜比想像中更靜 成場冇出過聲
同埋覺得佢唔似係怕事性格 個人睇落好定

推到純奶入選拔p#矢久保推LM

東京都黎咋喎
又唔係D 好偏既地方

東京站行過去應該唔使10分鐘

我話有時啲聖巡牙

美月講鬼故

結果都係忍唔到笑

おや～おや～

法國阿梅個頭越黎越圓

そろりそろり 已經想笑

美月寶寶

笑話嚟架？

掛橋渣到

車軚人

睇完就出去集會
完美

帶腩都唔帶2期砌夠1234

淨係葉月都夠玩

日本仔聖巡係最低成本

金川講嗰隻野係咩？

反而高山既反應

乃木天咪玩喎囉 比啲機會其他人

腩哄番高山

乃記養豬場

米芝蓮車軚人

仙到

仲影相

柴軍

矢久保最恐怖

去左沖涼唔記得左睇

今次真係1234

抽完握手券啲廁碟係幾恐怖下

柴寶正到

廁到

無第一身視點？

終於又有夏休課題

暑假作業終於有

你望下第一張 唔心動再出聲

躝番去廁你既友香啦

揸過真人
係正但我冇心動

連出家人也心動

次回の #乃木坂工事中

8月11日24時〜
3年ぶりに名物企画が復活！1・2期生が伝説の特技を身につけた「1ヶ月あったらこれ出来ます！夏休みの課題発表会」に3・4期生が挑戦！さらに、1期生の中からも初挑戦のメンバーが立候補！！アイドルとしての武器を身につけるため3・4期生が様々な技に挑む。

你班廁佬就會
禾乃po 首席清泉

好快變乃po唯一單推既人

果陣睇完依段真係心郁郁

佢個陣真人wink 我都未心動

有無懷疑過自己係GAY?

頭先睇兩條直播link都版權問題收咗皮
連直播都會死

你有訂葉月mail？

禾已經有櫻隊+久保
牙喜係唔會令我心動

我睇左3條link tim

放棄等熟肉算

得6秒都心動 唔通你係廁家人？

今日出てきた廃ホテルは千葉県東金市のやつで隣の活魚っていうホテルで2004年に女子高生が殺害されてる

你兩條友咩2c

頭先入一條死條
放棄等熟肉加一

一見鍾情只需0.1秒

完全搵唔到心動嘅點

點解要迫自己 點解唔誠實面對自己耐心 你明明好想加推

如果有錢我都想生日狗名古屋個握+全握

抽左15號名古屋個握 可以去埋14全握

唔好老屈
只推櫻隊+久保

小百合休 咁就算啦

點解11月無架

握手會d 生誕祭 係咪mb 出黎講兩句就完
定係有d 咩特別野做

有 抵訂
不過想佢寫多啲blog

部同部之間既休息時間會出黎9up 幾句
然後大合照

十年吾寫一次blog既葉月，，

會有第二個member出黎向生日個個讀信

如果個mb 係3-4中間先出黎
但我得3
無4果部
係咪握完要出場無得睇

咪得我係單推 個個扮曬野

可能放棄左吸新飯 想留住啲舊飯算

咁快

唔系 只要你唔行出會場都會睇到 當然係睇你隔得幾遠啦 你唔排入第4部既列只會係最遠既位

嗯 依個問題好深 怕就怕兩樣都做唔到

thanks
之前有手足放左個list 講果日有邊個mb 有生誕祭
想問下係邊度可以搵到

依個我都唔知 不過好似係twitter上都會搵到 你會去邊場？

more

無more啦 肯飯葉月已經好夠ww

11月9

想比蓮加坐我大脾

我都修心養性最近矛乜反蓮

屌
蓮仔都反

食藥未

気づいたら七瀬推し

罷工開始

單推啊雀

都就嚟卒
要搵定下個心靈寄託

qq

單推遠藤飛鳥

單推牙堀

扮乜

都話打錯

單推牙白

搵個都好嘅 唔好再改id就得

仲有禾

單推音南琴

我見到三隻手？

自己影完都唔知

醒唔起自己有三隻手sor

唔通你用個口嚟影相

我用開條丁

廁久寶bb嬲鳩咗我

發現member啲耳珠幾突下 成日以為佢地有耳環
特別係牙堀同蓮加

准我一生也愛妳一個 准我相信直覺
請將一生的幸福也付託給我 常在妳心裡 愛著我

我老婆白石麻衣

奴性重 慣左早起身

有d時候劇集既對白 好L中

罷工既幫手推下post 啦

經濟省

小姐唔該借借，你阻住我返工

呀，你咁可愛我都係射波算

禾牙土真係好QQ

禾老婆

請大家支持好女仔桃子

11點了仲未有MV

d日本仔太懶唔似禾地咁鐘意返工做野

日本都罷工聲援香港

gchi

肥秋呼籲 入夜後唔好戀戰

罷工咁暴力

推美月上前線

夜晚唔洗逞強 be water啦

工事中出咗

大驚小怪
乃團d字幕組不嬲唔洗訓

我有一個大膽既想法

今晚有冇人推花奶

講！

蒙頭入閘

MV唔係今朝11點出？仲未見既？

冇野了

點解套野會變左談情

請各位手腳停止連儂牆

未睇中字 ig已經中左伏

kiss未?

夜啲先推

唔會認錯掛

年+

【あすのゴマちゃん】
「みんなでケロケロ」を アンコール放送！

まいにち雨でたいくつ！でも、雨の日もカエルのひらおは楽しそう。そうだ！オイラたちもカエルになればいいんだ！ケロケロケロ～！

ひらおの声は #松村沙友理 さんだよ！

Eテレ（火）午後6時45分からよろしくケロ～！

咩節目黎

唔係得ZIP密着?

拉埋琴子一齊轉行做聲優

牙七對腳反光

比我奶完

香蕉人對腳？

想奶

想奶日村

又笑我地呢啲肥仔

你肥條能
你呢句都係想串我啫

香蕉人:等一下,我有老婆

喜

柴寶

腩

一實：3個後輩

露寶

求出處, please

有D波路

真心好鍾意白石麻衣 好想知同佢做朋友係乜野感覺

一齊出街食飯會點

無乜特別
有時佢會餵下我食野咁囉

冇乜嘢，成日拖住佢行街都唔係咁覺眼，可能香港冇乜人識乃

同埋拖慣咗，開始拍拖個陣真係好sweet嘅，之後穩定咗之後拖手變咗習慣，唔會話特別sweet，但一定要拖，唔拖就硬係少咗啲嘢

不過今年係我同佢結婚5週年，想重溫熱戀期嘅感覺，所以一定要搞大佢

夾到就嚟抖唔到氣

唔好意淫mb得唔得 又話要搞大白麻

邊個字幕組？

這麼可愛的女孩子

忘記了

如果唔推美月就完美

屌 咪又係女仔一個 會有咩唔同

連牙喜都識揀
你都仲反月

及早求醫

幻想ching恢復正常

同yoda個衰妹一齊罷工，諗住出去集會，點知我沖完涼佢都仲未訓醒

放過我YODA please

巴打係咪啲閂埋燈就冇所謂嘅人

D日本妹真係見慣大場面

no 其實同靚女做朋友真係冇分別 咪又係食飯之類

牙喜的笑容由我來守護

有啲人唔露好過露

改名未？

仲要借啲意露出嚟 好心就收埋啦

但呢個係仙女

全名 ： 痴線佬(牙堀老公,美月YODA牙喜男朋友)

因為去揸手既毒撚都好噁心

睇錯話搞大白麻

改做廁佬會唔會好d

推幾個就叫廁佬

不了啦
追咗好快無命

你無睇錯

推>2 = 廁
所以得禾同vangaal 係清泉

>1 = 廁

你條友 >2

DD ＝ 尊重每一位成員既努力

得櫻隊+久保
所以=2

好波

我睇你好快又推過另一個mb

好咩波
禾不嬲得2個推

躝啦

睇錯中出咗

做咩對牙喜咁惡

J 牙喜

係對你惡姐

但我同牙喜是命運共同體

D FANS 有得現埸睇牙喜子Q

蓮加呢 你係咪廁到自己推邊個都唔記得

唔加啦
怕比人話我2仁MB

小天使

依家先比走

我中間

又話廢青

工事中 掛橋又幾qqq

呢個真

又夢之國

無收入都唔敢追星啦

清純堀回來了

到底柴田點睇ol

梳囉

爸爸

Ching屋企收唔收養寵物 識自己去廁所

好靚

低收入人仕

朋

真
無錢買goods同抽野

4期ガルル

🆕 #白石麻衣 軽減税率対応レジ 新CM

原來橫濱流星之前黎左香港拍another sky

以前想飛日本都無能力
出左黎做野先知果陣有幾慘

我寶

點解嚟香港

貓舌sr同普通sr有咩分別？

佢嘅another sky居然係香港

個節目會去個嘉賓想去既地方

去左青山禪院

猫舌2hr做手工

通常都係under上

禾朋禾寶

我都想under多啲上

松村開左微博

發展大陸市場

被大陸市場開發 唔係學中文做乜

怜奈乜刀矛

真係有架仔著

留名等睇白麻馬拿豬開埋一份

雙馬尾q撚到
有冇多啲雙馬尾花圖

個天花似usj喎

係囉 佢咁勁都唔搵佢

oh 好似關李小龍事

揾個有人氣啲嘅

反了

個cam側面影過去 牙白個心口腫腫哋
畀禾揸腫嘅

禾條女正到

個領巾搞到好似童軍衫

個啤啤熊用玫瑰整

就算是時差晨差 秒針的一個小分岔
就算今天一個在家 從無斷天天等你歸家
這段晨錯時差 每看手錶念你一下
縱使只一個賞落霞 以手機拍下它 給你傳一下

應該平過呢個

除了可愛還是可愛

大佬奶淨係黎一次
個花牌唔貴d點得

試問堂堂男人如何難忍

三期雙仁

我覺得幾特別

兩個我的最愛

白馬條腰din 那到...

我老婆我老婆

Bin c

夠鐘剪頭髮
pat陰長到

多謝你嘅意見 我會同佢講返

佢對執陰有一份執著
我都唔敢管

冇左就會變ET

個樣即刻細番幾年

送俾女都冧死

所以我晚晚當美月係警嫂執佢幾劑

呢個頭正

你搞牙雀 放過美月好嘛?

比七仔拉手果度笑到癲左

除咗賀喜，班4期去睇隊長舞台劇

手足自推到1001加油

好on9

請蓮叻盡快登基 唔想見到牙櫻/美月坐正

蓮叻萬歲萬萬歲

拍寫真未

正到癲..我講葉月

有沒有更多蓮妹的圖片

推PO啦

今日得牙喜返工。。。

聽電台果時
果班fans 嘈到 係咁鳩叫

可愛い

喜

珠maid

淨低既交番畀手足

應該又會到99x 停曬手

我都無乜貨淨

99x再推

上次20分鐘都無人搶1001